[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

推爆同轉貼呢個post
手足唔係condom

啲狗爆門個警報器就會響到全層樓都聽到
聽到既人可以試下係屋企鑽野，整醒全世界。
你知平時啲人裝修幾撚大聲。
大家聽到警報聲一齊落大堂，班狗一定走唔甩!

我覺得可以 推

痴線，快啲share&推啦，重要!!!!!!

代將來既手足多謝你

你都要推介下邊款產品ge

我冇用過同埋唔太熟(同埋上網搵好撚多淘寶)，睇下有冇巴打用過可以介紹返，通常開鋪商戶會比較熟呢啲野

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

push

推

堆唔到

唔熟呢d野，推到識既人入嚟！

順便黎時事台推埋

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

如果就咁火警鐘呢每層都有（唔好喺自己層打爆）

你比狗拉左仲爆唔爆到警鐘?

警鐘留返比鄰居做

個人防護都係要裝返個警報器

買個防狼器會唔會好啲
一俾人捉即刻㩒着個防狼器 等附近啲人聽到

一黎唔知㩒唔㩒得切，二黎佢係咪好似剩係響一下?

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

邊度有?

推 有冇link 比大家買